青政仲會唔會再上訴上終院？

定正式承認滅黨？

快捐錢

本來無一物

捐錢新政